朋友做消防船分析被自殺疑點

網上轉載

朋友做消防船分析被自剎疑點，好長篇：

疑點1）
佢話佢做左消防船十幾年，近幾個月發現嘅浮屍已經係佢做10年嘅總數

疑點2）
佢話以前不嬲水警都唔會做執body 嘅工作（因為佢地懶，試過响附近都只會鈎住件body 等消防黎執）其一因為消防船有塊尾版可以放下後成件body 產上船，而水警船係唔可以咁做，只可以彎腰用手執好可能會令到成件散晒就大鑊有排搵，所以一般都會等消防黎做，但最近就水警搶着做，同佢哋鬥快到現場爭住執

疑點3）
之前如果有body 執到後，水警都唔多理，有時話放响水警基地佢哋都立即call 救護車接走，但近排水警主動接手話等佢哋處理，又忽然勤力左

疑點4）
以前如有body 都一定有原因，即會有人報警例如（有船p有人報失足搵唔到or 有人目擊有人墮海等），消防就會收到call 要做一個叫海面搜索，要做三更即62小時，在做搜索時通常body 就會响30個鐘左右浮面，但近排嘅body 全部都冇人報，全部都冇出過海面搜索，就已經發現body,即沒有原因的🤔

疑點5）
即剛發現海怡半島對開body,長知識時候，以我男友同佢D同事嘅經驗，如果真係浸死的，人係會30個鐘左右先會浮面，因為人體內有大量細菌，死左之後會發酵而做成空氣令死者浮，但在海浸左30多小時後人就會腫脹，軟晒林晒連5官都變晒，但海怡發現果個問過執果個同事，佢話新鮮5官仲好完整，即係話唔係浸左好耐，可能4-5個鐘，但點解浮面呢，佢哋話有可能一早死咗所以一早已經發酵左，身體已經有空氣，所以未變形已經浮面

疑點6）
其實所有消防同水警夜晚好少會出海，除非接到call,巡海只會係日頭做，通常夜晚會泊好响水警基地或海事署，但近排佢有同事話見到水警夜晚車住一船7-8個人，另一隻一個人出海，唔知佢哋做咩但佢地消防冇收到任何call，但水警基地同佢哋消防泊海事署距離太遠睇唔清楚
佢有同事話要買部iPhone 11
可以遠距離影住同要望住水警果邊，睇吓佢哋有冇做衰嘢

幫手upvote

推

推
黑警死全家

痴撚線推

iphone 廣告？
推

死黑警幾時有報應

如果講水警個d事係真 希望消防員會出黎講

可以遠距離影住同要望住水警果邊，睇吓佢哋有冇做衰嘢
見到呢句唔爭氣笑左

唔洗審都知咩事
光天化日嘅黑暗時代

.....推

推！！！！

btw 網上轉載 有無link?

水警

可疑地方太多了

乜都唔識 唯有幫推

之前做自殺統計都係隔幾個月一單
根本呢兩三個月係密得唔正常

黑警死全家！幫推

推！！

Pish

環境證供已經成立 屌你老母

Push

[url]
唔想太打沉大家,黑警暴行可能真係要過幾十年先可以平反
所有想大家每日提醒自己
永遠不原諒黑警

你唔報我唔報等天報即係冇報應

除左腦殘藍應該都唔會再有人覺得啲屍體發現係無可疑喇掛？

推呀

iPhone配件夜視望遠鏡
影相拍片證據基本貨

CLS
點解可以殺人

[member]轉載一位水警既話：如果係啱啱浸死嘅人係會先浮面，過一陣會沉，然之後兩三日再浮返，同埋消防應該係救生唔救死，如果係屍體應該水警撈既［/member]

根本黑警殺人滅口再棄屍

心好痛

推爆

我一早都開POST講過, 香港浸死通常係水上活動,特別BOAT TRIP
但無可能全船幾十人死埋無人講

而浸死唔係香港自殺害主流的選項

果然要扮係大學教授,消防出POST先有人理
成班無思考能力

p

第一點應該講大左，未至於十年總和，但明顯呢兩個月倍數式多左浮屍

第二 三 四點，我都feel 到

解散香港警隊！

iphone 11 好似無咁勁影到咁遠， but canon powershot可以zoom 到千幾 唔知合唔合樓主遠距離機

岩岩搵左 2016-2017浮屍案 但FC唔到第2個點
大部份都只係寫水警+消防去

最尾果句咩事買相機好過啦

真係好多個別事件

之前都被自殺案知唔知名
對唔對得返有冇發過夢/被捕

黑警殺人犯

推到有人爆多d料

推！

呢個真, 有個UNFRD左既黑警做水警, 聽講佢地晚晚出船唔比放假

浮屍係咪一定解剖調查

推!!

其實唔駛再多講 根本就係事實

香港人唔好再諗黑警會用港英時代既制度程序去處理事情，各位手足一定要留意所有可疑事情，要令黑警當場斷正。

推，黑警係我地仇人，傷天害理，強姦殺人

屌佢老咪黑警必須死 無人性

推 快翻譯成英文

香港絕大部分法醫都係藍絲

連OPEN COURT香港法官都敢奶共

法醫係封閉式工作根本班人打橫行無制衡

民間記者會蒙面出黎講

繼續爆
下次靜靜雞影完先po上嚟
啲狗而家實提高警覺

推到黑警死全家

要推離同溫層呀

BE WATER
全民睇水警！

殺人回憶香港版

推到有證據

華為機囉
影到月球有嫦娥都得

疑點5係最合乎科學嘅解釋
黑警冇得再掩飾!

個消防朋友夠唔夠錢 我資助小小 盡快睇下佢地有無做衰野

我做船
平時見到啲水警真心懶
見十次有九次都係上岸買飯

唔好玩啦
數字上跟本差唔多

肯定你平時無睇開新聞，上年有巴打開post統計每日有幾多人自殺

買飯 交更 日日都係咁

諗都諗到差佬殺人棄屍啦,邊得黎咁多巧合呀
咁多巧合以前又唔見有,點解要呢個時間先有

真呀⋯
仲霸住曬啲碼頭唔走

推 真係好可疑

日頭少d既 夜晚就霸撚住d碼頭幾粒鐘 係到食煙吹水

靜係做日頭
但佢次次都係啲趕時間既時候阻

我自己都本身有統計過，上年搵過既跳海案件至少有22單

夜晚仲要成日渣撚住兩部山貓周圍車 又唔撚開燈

黑警會有報應

浮屍一到夏天特別多

CLS

又朋友，又男友

解散警隊
推爆佢

會唔會係風向撚想轉過大風熄滅中大被性侵嘅火

其實吹呢d連登神探風都無咩用我地又做到d乜ja...你話有巴打做動物攝影師/用航拍影到班狗掉屍落海就話ja。唔係大家鳩吹都無用

水警多謝你最尾嗰句，thank you sir

推呀屌

撚

爆

push

有個退休消防員都同我分享過警察係乜柒都唔做
海上有浮屍就叫消防撈
吊頸自殺就叫消防搬返條屍落黎
明明自己做到的野都會搵消防做

唔怪得知琴日謝sir個post有人發現連水警都有啦，宜家明哂啦

可能真係要等30年

要割就大膽d出黎割
唔好陰d陰d
你咁樣講好難成為咩証供

人生而擁有良知
你生而為香港人
見到香港人為你咁樣負出
你甘心咩?

好可疑

請講返本土粵語: 學到嘢
代替蝗語: 長知識

CLS
推推推

轉載又唔講
炒咗咁多鑊 都無進步過

越黎越接近真相

睇

屌

推，呢個post堅